正式宣布！有便衣狗捉人跳閘係fake

有兩隻便衣狗
明明平時行孖必都驚有人襲擊

依家兩隻狗襲擊翻人轉頭？
成件事仲要冇片

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

［突發］便衣狗開始捉人跳閘

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

推

行動 post 推返上頂呀

9月7日 [行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

9月8日 【行動及公海】9月8日 美領萬人撐法案祈禱集會

9月13日 香港之路 913

9月15日 民陣吹雞，九月十五日遊行

fake news

跳佢老母

我都諗緊
之前先講完行咇都驚到會死咁
而家有便衣？

on9標題黨
未證實fake宣咩佈fake
前兩日成堆軍裝守住港鐵門口 有便裝有咩咁出奇
不過都係照跳 望清楚周圍先

好明顯假架啦

照跳啊我屌你老母！
今晚再周圍貼老豆搵仔 睇下你班狗攰啲定我攰啲

真假都好 麻包袋成本又低左
暴動>襲警>襲擊

唯有叫d真便衣查飛狗小心d，扮工唔洗咁落力

你會唔會每次跳閘定拍定片先

防暴齋企都要至少6人一小隊
帶埋盾
嗰個樓主俾唔出片
目的係想嚇人唔敢跳

又撳又拖一個人會冇人拍片影相
一定要係受害人自己影

已經有唔止一個手足比便衣狗捉啊

荔景塞鐵舊相？